有冇人好冇愛心？

例如完全冇興趣同小朋友，動物玩

我
最近表哥生咗個bb
啲親戚個個都圍住佢玩
但我完全無興趣

最鍾意同小朋友玩遊戲

我唔覺得e啲叫無愛心！每個人鐘意嘅點唔同。
鐘意小動物嘅人唔代表就絕對好有愛心！